個個都笑鳩巴菲特

大家唔好忘記美股大牛市後段個個都笑鳩佢巴群揸住大量cash，依家嚿cash有乜用🤭

個個都話巴郡跑輸s and p

唔夠cash flow果d公司應該準備求佢注資

又用金融海嘯嗰個招😋

佢一出手 便知有沒有

平價入靚貨

果時咩事？

揸現金 便白武士 平價注資有潛力既公司

佢癬把cash 炒底 連燈仔在痛哭 巴菲特在笑